［突發］政府不會答應民間四訴求

行政會議召集人陳智思指，政府不會答應民間餘下的四個訴求。

陳智思接受《彭博》訪問時表示，即使政府答應全部民間訴求，激進示威者都不會停止其暴力行為。又指開展獨立調查，聽起來可以轉移示威者焦點，但可能會用上數年，不能即時解決現時的社會問題。政府亦不可能特赦所有被檢控示威者，否則有違法治。

他亦不認同坊間有人指特首林鄭月娥躲避公眾，指林鄭月娥由六月開始每天都會見人，只是很多與她會面的人都未必希望其他人見到。

[未知算唔算文宣/輸出革命]戰區分法

小弟出post想請大家過目

咁咪繼續抗爭

佢唔回應?
支爆,完

佢之前夠係咁講啦
唔會答應五大訴求
最終未又係逼住要徹回
同埋佢答唔答應都唔關我地事
我地要國際制裁

ok多謝子彈

個政府同支共係命運共同體已經
要爆 兩個一齊爆 你會唔會見到支共同人談判?

OK
大家繼續

冇錯 個個星期都遊行 唔係點對得住以死相諫既手足

1977年曾有大批警員包圍衝擊廉署總部，當時有警員衝入辦公室毆打廉署人員，令5名人員受傷。事緣本港警隊於七十年代初以前貪污問題嚴重，時任港督麥理浩於1974年成立廉政公署肅貪，令警隊內人人自危，更觸發警廉衝突。衝突事件爆發8天後，麥理浩宣布指定日子前涉貪的警員可獲特赦，雖令廉署士氣一度受挫，但迅速令香港社會回復穩定，並走上廉潔之路。

見到陳智思三個字已經可以唔使睇

指林鄭月娥由六月開始每天都會見人，只是很多與她會面的人都未必希望其他人見到。

咁你番屋企打飛機啦

美國表示多謝

擇埋你條柒頭名啊

ok

班狗就可以特赫 我地就唔得

又係 陳智思 呢條牆頭撚，洗撚理佢

佢又知我地係佢答應左都唔會收兵喎

閲

行政會議一直為大家續航

而家預左你唔會答應,所以大家預左攬炒.

重點係班狗全部都係呀寶嚟
50年都未夠又準備行返舊路

大家都冇得褪，準備攬炒啦。

615 前,政府話除咗通過送中法案外別無選擇
9月4日前,政府亦話唔會再特別宣佈撤回送中條例

講咁多都無用啦,繼續打埋場仗,打到底至見真章

你憑乜撚嘢？得政府有底線？我哋都有底線咖屌你老母

去到呢一步
跟本係直接面對北京
政府管治威權已經完全消失

即係想攬炒啫, 一定要成全佢

攬炒

正，唔怕你冇招，最怕你出招

到時全世界玩你香港人權法，我諗你十個訴求都會答應

乜撚都唔做，就話示威會持續
無恥得你丫

不能即時解決現時的社會問題

想知陳生有咩高見可以即時解決到問題？香港政府咁多年不作為，「難做就唔做」嘅心態咪搞到香港而家咁囉。

咁咪繼續抗爭直到攬炒囉

之前鄭若驊話唔會回應，而家咪又係撤回

Noted

多謝幫手上彈
幾驚你剩係整個獨立委員會就算

是旦，我地而家要攬炒！

條路自己擇 仆街唔好喊

傻系 你以為你係習敗敗?
香港到你班小丑話事? 死開啦

出師有名

行動升級！

市民:繼續抗爭

對話結束

唔回應仲好 , 一陣回應完又拖到大家唔記得當無事發生 , 梗係襯而家搞大佢

即係覺得唔能夠即時見效就唔做，咁政府大部份政策可以收皮，五大訴求，缺一不可。

Ok可以繼續

食屎啦支共
咁繼續抗爭囉屌你

當初柒娥夠話拒絕撤回啦
咁最後呢？
如果我們與政府妥協
我們死去的兄弟是不會原諒我們的

食屎啦陳智思

呢條仆街收皮啦!

一齊攬炒

政府又知唔會停止

你講撚啦

攪炒

咪係
答應哂所有訴求就冇事

哦, 歡迎加入攬炒行列

可持續發展

keep going

陳自私其實係邊個，我唔識佢，有冇人同我解釋下

唔答應咪攬炒

分清莊閒未？

攬炒之母

對話平台？ 未叫對話先封門

共匪嘅所謂談判
對外欺詐對內欺壓
完全誠信破產

個類比唔太正確當年班狗係真係有貪污，班狗包圍廉署總部，其實真係可以定性暴動，有作反嘅意味。但係今次係公民抗命而受政治打壓同不公義法律裁決，兩者分別好大。但正因為兩者分別好大，更顯得今次要求特赦義士係合情合理嘅要求：昔日狗為自己利益都可以被特赦，點解今次義士係為社會整體利益卻不能被特赦？

要每天關心佢地每一位

陳智思講野唔係痴利根？

我幾驚你話答應
成立獨立調查

咪學田少話依加唔應承
再過多一個月先應承
又會too late

好，我地繼續抗爭

世界反共遊行集會
10月1同中共慶生

回唔回應唔係你話事
而家係要令你地無得唔應承其他訴求

唔撚好答應囉
當初送中都話唔撚撤回㗎啦
睇下最後邊個跪低 屌你老母
拖咗三個月先做當初就應該做嘅嘢
中間咁多人命傷亡 警權又過大
想香港人就咁算你食撚懵咗？

哦 繼續

而家見到政府講【有違法治】呢四字都有D想笑，係而家既香港，呢四隻字已經係一個笑話。

他亦不認同坊間有人指特首林鄭月娥躲避公眾，指林鄭月娥由六月開始每天都會見人，只是很多與她會面的人都未必希望其他人見到。

正宗恥與為伍

通常咁講完會退

繼續爬山

//即使政府答應全部民間訴求，激進示威者都不會停止其暴力行為。//

你試都未撚試過就知道示威者唔會停止?
收皮啦屌你

見完777即變過街老鼠

大家繼續

唔見棺材唔留眼淚

push

行政會議召集人係應該問責下台，仲講埋啲廢話

用返佢地果個口吻咁講,
你地應承咗先

DLLM义雞飯啦

有誠意嘅咪出來同市民協商個別訴求囉
知唔知咩叫協商呀扑街

預左

我記得施永青曾經講過一句，大約係咁嘅意思：
你唔可以喺人地未做一件事就嚟判死佢一定咁做，因為件事嘗未發生

收到多謝政府

唔理咁多繼續訴求

又送子彈比我地地，多謝狗官

攬炒了

又話出解放軍ge
佛誕都過左啦

大家繼續

仆街政府寧願攬炒都要保狗

為咗三萬隻狗 準備冇咗香港啦

獨立調查個陣應該要請雇傭兵或者組織合法持槍護衛，寫明由幾時到幾時，有權力依調查結果拘捕黑警，唔係既話睇死班狗到時一定拒捕

陳智思接受《彭博》訪問時表示，即使政府答應全部民間訴求，激進示威者都不會停止其暴力行為。

下

三個月前咪又係話唔撤回
未見棺材者

繼續抗爭

一個月後
「政府不會答應民間三訴求」

制裁啦 喊洗答應架啦

有晒前設，整個對話平台有咩用？

Keep going Hong Kong People

哦
而家唔撚洗你答應
但求攬抄

為左支那，港共要攬炒

繼續錯判

又助攻

大家一齊堅持落去！

思想調撚轉咗喎，示威原因係五大訴求，回應咗咪會停止示威囉，香港出發大家發發囉
你有冇腦？

「陳智思接受《彭博》訪問時表示，即使政府答應全部民間訴求，激進示威者都不會停止其暴力行為。」

有雙普選，自己選個政府出黎，但係會繼續用暴力行為反自己選嘅政府？咩logic?

未來人

拭目以待

之前夠話唔撤回啦

發現行會個個都係極品，全香港最撚on9既都入哂去行會先

笑撚左
大我地呀？
你咪試下答應晒睇下停唔停囉
唔敢呀？撚樣

所以對話平台= 垃圾

lm

陳自私真係冇改錯名

多謝陳智思激勵士氣

行會入面有美諜

Push

又助攻十一見

雖然缺一不可

但連最簡單的收回暴動定性都唔做
根本由頭到尾都係想整死班靚仔

Total War

佢都痴撚線 有雙普選 攪下選舉仲好啦 鬼得閒同你暴力衝擊咩

因為要幾年，所以不了
有冇諗過唔做幾年都解決唔到，定佢地冇咁多時間

咁我地唔會再授權你地個政府囉
揸住雞毛當令箭 玩大佢囉

有普選大家就收工啦
根本妖言惑眾

細良真你冇講錯
唔係示威者唔想停，係跟本佢地唔想停

是但啦

呢d卒仔亳無決斷權力既就收皮啦
而家係對準你主人北京，唔係對你呢d奶共狗

仲要喺彭博咁樣講，睇怕香港政府先係最想攬炒

佢屋企間泰國盤谷銀行賣左盤未？
未既話比美國制裁會唔會搞到美金都用唔到㗎

[統籌/文宣] 9.29 Global Anti Chinazi Rally

咁出黎傾乜鳩 傾幾時有平機票？

答應晒仲有邊個會暴力:o
咩都話唔會就唔做

正呀BNO會因為香港唔適合住而加速平權，一齊落港共面面

Ok 繼續

呢條撚屌 工作上曾經拍攝過佢 佢當住台下同台上所有人講 係香港最重要就係佢地呢啲商家佬 無商家佬香港玩完 即刻比台下 台上唔同行業屌到佢老母開曬花

多謝送子彈 港府無意解決社會矛盾

幾驚你話答應搞到1/10出唔到黎慶祝

行政會議整個必需on list !

獨立調查委員會要幾年先完事
但你唔成立委員會，就大把人同你抗爭幾十年
咁簡單既數都唔撚識計？

好呀

就係怕你give in

佢會答應先係新聞

係要出黎火上加油

你收皮啦 傻既都知你話唔到事啦
而家上升到中美層面啦 傻閪

邊個唔想停就係想支那死
日日係到撥火 個個禮拜六日都送子彈

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

個個話冇家屬朋友出聲 有冇諗過主動聯絡人先？
冇呀！個個掛住陰謀論話被禁聲
有冇向前行多步？冇呀！！！！！

而家出埋認真post幫大家討論行動方向
有幾多人睇？
有幾多人推？

乞大家入黎睇post

又係你條泰仔
後果自負

琴晚無睇聽證會
無點到你名就以為無事
你唔係唔記得行會係集體負責掛
(講開又講
777以至成個正苦咁垃圾
睇個行會就知點解)

你回應哂剩低個4項咪冇人嘈你囉7婆
係你管理不善先搞到今日咁

抗爭直到你死或者我亡

最憎依條陳撚屌

你諗你啦
如果6月9號 或者6月16號你即刻撤回 根本冇之後既問題出現 (當然612你都要搵指揮官負責搞中信個責任)
再錯失埋而家個時機 政府你分析下點收科啦
都係果句 時機好重要 錯失左你想修補就要用番更大既代價

welcome to the lam chow world

咪係

應該先答應五大訴求 再睇下市民反應

出黎攪事就係鬼

咁即係無計傾啦

OK,明白,即係叫大家繼續努力

佢俾真普選，我10月1帶頭舉中國國旗都仲得

你起樓都唔係即時解決房屋問題啦 咁係咪唔洗起 on9

其實咁落去有得停咩你覺得

我地都冇諗過停

去到今時今日, 林鄭同班行會成員搞到香港一PAT屎咁, 而家仲好意思出黎9噏D離地廢話, 收皮啦!!!!!!

想做特首啫

答應第5項即收啦屌
呢d傻鳩做內閣 唔怪得港共鐘意與民為敵

多謝晒

有違法治 哩句真係可圈可點
你班黑警嘅執法手段又有冇有違法治呀
有違法治哩樣野係你政府帶頭發起架

佢呢啲柒頭係咪唔理解咩叫公眾，每天都會同人會面，但個會面又唔公開，又唔知係乜柒界別
咁點叫有面對公眾

咁林鄭仲想同市民傾咩計？

擴大罷買既參與度
影響中資機構生意
加強本地攬炒範圍

noted

最鳩討厭班貪官擺法治呢兩個字嚟講

屌你老母依家最無法治係你港共政府

你都應承唔到㗎啦

又話班狗係清白
又唔設立個獨立調查委員會
話唔係身有屎都冇人信啦
依家係冇人信你地個濕鳩監警會啊
明唔明架！
仲話要同香港人傾，傾咩啊？
五大訴求都好清楚講哂出嚟
係咪唔撚識字

哦

你要快解決派飛虎隊上門殺晒D人咪重快囉,垃圾

睇下邊個命長啲囉
就算今次運動完咗
受傷手足手尾有幾長
政府嘅手尾就會係佢地嘅十倍
唔會放棄任何一個手足
唔會原諒任何一個警察

200萬人出黎, 就算你係沙皇都要退位啦, 講乜鳩唔可能答應訴求都痴撚線, 小習習稱埋帝都大唔撚過沙皇啦

放心會影響法治就仲on9, 警黑勾結特登唔執法就唔影響法治? 落charge細蚊仔行過就告暴動, 藍絲拎刀斬到人要用呼吸機就告襲擊唔影響法治?

你唔應承又點會知
on99

加埋條柒頭個名落個list

繼續～

咪攬炒 都預咗

所以話美國人民有炮真係唔撚驚政府

咁攬炒啦
睇下邊個投降先

陳智思=大台
已fc

推

係咪嫌個火唔夠大

早日支爆啦咁

呢條躝坦 名都衰過人 陳自私

咁咪等攬炒同外國制裁
五大訴求 缺一不可

邏輯分析：
「我假設回應左都唔會停示威，所以唔回應」，同popo一樣，「我假設示威會亂，所以唔批，個邏輯根本就係「我假設你唔啱，所以你唔啱」。

陰謀分析：
佢暗示市民示威唔係要5大訴求，係要「港獨」，現在開始吹風，想將5大訴求同港獨劃上等號。

戰術分析：
出嚟放消息，試水温，睇下外界（支持與反對雙方）會有咩回應，然後政府先再訂下一步策略

對家：

冇問題呀
我哋都已經唔承認你班撚樣
香港人唔洗同你哋deal

其實我有唸過
如果堅持唔特赦
就全民武裝
叫政府搵定一個可以容納一百萬人的監獄
有監齊齊坐

“陳智思接受《彭博》訪問時表示，即使政府答應全部民間訴求，激進示威者都不會停止其暴力行為。”

佢又知道示威者點做？佢就係秘密大台？

我地都可以話，如果我地停止示威，政府會殺哂全香港人，所以我地唔可以停。大家都可以鳩吹。

Noted with thanks.

唔係話佢係高人黎咩？

其實呢D人真係好ON9
講到咁肯定 之後真係退讓左點兜
政府0公信力都係咁開始
一開始又話肯定不撤回乜乜物物

佢知唔知咩叫法治

啱呀制佢老母

其餘果四條都係柒婆搞出黎架喎

聽講陳生你都係制裁list wo

其實而家已經半無政府狀態

係，仲要起多幾間法院，監獄

垃圾行會

黑警根本一路都係黑

Noted.

即使政府答應全部民間訴求，激進示威者都不會停止其暴力行為。
你唔試過又點知？

明曬！繼續努力！

講真，好彩佢唔回應

攬炒囉 無民主既地方我唔介意幫手加速收佢皮

抗爭繼續

Ok thanks

依家要真普選ok 啦
一舖清你袋

開始要有高官黑警死啦

係先好講，唔好又陰d陰d又答應多一個訴求

All or nothing

就算係起個獨立調查
我包單肯定少好多人
不過政府ON99

一早比過特赦警犬貪污啦

係咪即係叫人直接推翻政權

好委屈咁喎

陳自私想做下屆特首！

升級

警廉衝突又特赦？！

陳自私係未傻咗?

林鄭係首既香港政府 正式向全港市民開戰！！！

手足我地繼續抗爭

ok本身都無諗過你回應
誰怕誰

要家唔係要佢答應
係命令佢實行
要攬炒根本冇得佢揀

獨立調查委員會 特赦 明明之前都做開

睇吓邊個跪先

你撤回一樣都係想d人唔出嚟啫
你鍾意咪繼續囉

你渣撚到fit 咩

睇下你9多定香港人多
一係對現訴求一係殺驚
打緊mhw

特赦都可以分唔同程度，呢點相信大部分人都會接受

最少非法集結個堆

你咪唔好答應囉
睇你幾時又跪低

重要起多幾間私刑場 殮房 墳場

收到
大家繼續抗爭

堅持，團结，就是希望

即係真係想逼到全港都去獨立

我唔係要我得到啲咩，我係要佢地失去全部野

千祈唔好答應唔該

noted with thanks

拖到支爆為止

noted without thanks

根本政府既作用就係要服務人民
一個冇人民授權嘅獨裁政府
本來就應該一早要收皮
而家仲敢喺大家面前擺官威
真係唔知個醜字點寫

攬炒啦！！

黑警有違法治，所以唔敢查，完

政府一跪 popo就變condom我一定唔會原諒班黑警

行政會議。。。。

who fucking care

唔回應咪Keep道火 繼續上街

慶祝共黨

就算你回應埋抗爭都依然會持續，成件事已經冇彎轉

正解

快d同美國國會講啦！加辣
btw 成個警隊解散佢最快手

佢哋話唔答應有幾突發？
佢話答應先係突發

岩呀 咪一齊攬炒

一係你就拉曬我地幾十萬人入去坐

岩啊 烏黑蘭到真正普選到新政權先停止抗爭
一係就遲啲解決 一係永遠唔好解決 你自己揀

降低食物中鹽和糖委員會主席
戒鹽

咁就溝通同傾乜撚野 你有你唔做 我有我地示威

獨立調查搵人祭旗好撚過佢地咁搞啦 on99

應該調返轉,暴動個堆告非法集結
咁先救到最嚴重個堆

又係呢條蠢鳩

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔洗兩個月 睇下邊個跪低

答應晒我即刻落場幫手捉鬼啦

閱喔

咁咪繼續

陳自私

制裁名單+1

Ok 98

通常撞鬼都唔會同人講

唔好比佢停

10月1全線黨鐵起火

即使政府答應全部民間訴求，激進示威者都不會停止其暴力行為。

你又知？

咪撚係, 推幾隻狗出黎平定件事
過幾個月全體加人工
啲狗向錢看渣, 到時邊會反你
行政長官喎, 我都識做

我們死去的朋友是不會原諒我們的

多位知名外國友人提示了運動日後方向！！！

佢同我哋講唔好focus喺
處理假新聞同埋謠言的事情上
假新聞由六月以來一直都有
事實已經好足夠 ( 新屋嶺嘅傷者、
處理嗰啲似是而非嘅新聞係浪費我哋嘅時間籌備遊行
我哋仲有9月29日 anti-chinazi 全球大串聯架

哦。

特赦有違法治？？？
佢搞清楚咩係特赦未

巿民不會停止抗爭!!

影響晒法治,攪到今時今日黑警目無皇法

好在佢提一提d中間派 幾驚佢詐唔知其餘四大

而家行會個名都臭哂 完全冇政治智慧 仲出黎9up把撚

即使政府答應全部民間訴求，激進示威者都不會停止其暴力行為

試下未知囉

幾個月前夠講唔會回應五大訴求啦
最後咪又係要撤回
想派個人出嚟吠兩句，打擊示威者士氣？
收皮啦
越多呢一啲嘢出嚟，更加證明大家方向正確
抗爭繼續
五大訴求，缺一不可

一不做 二不休
咁咪個個星期上街

抗爭就係為左要政府應承5大訴求。
當5大訴求全都實現，示威既正當性亦都無左，當然係唔會再有示威。

呢件垃圾究竟講緊乜野?

應該佢地出黎講9 up一次就加一樣訴求

又係陳自私，覺得調查耐就永遠都唔做
擺明睇死我地幾個月就散

6月開始圍爐乜撚都冇做過 食屎啦林奠

比d 火 我

以前都無送中, 係林鄭死推,依家先撤回
香港人呢幾個月,無得reset 幾個月前狀態
食住個勢爭取

早排直頭話撤回都唔應承，唔會再回應㖭啦，仲好記得係鄭若驊講

林奠一早講左好多次啦，係班人當聽唔到之嘛

即使政府答應全部民間訴求，激進示威者都不會停止其暴力行為

呢個假定係點黎

幾驚答應
可以攬炒

既然特赦政策有違法治， 請把70年代港督特赦的貪污警察全部緝拿歸案

真係唔撚用腦

四項其中一項就係可以解決香港面對嘅問題
相對地較民主嘅制度先可以換嚟安定
由細到大 70- 00 生活習慣，吃喝玩樂都係由一個自由嘅地區帶畀你。你叫人回歸原始受人極權統治點有人鍾意， 仲要已經唔係講左一年 係講咗22年之餘 無進步兼退埋步

然而， 班友都唔願醒， 唔去面對香港真係同共產中國係有好大條gap係痴唔埋。
淨係掛住個個張開雙腿回歸過去咁 任由中共中出， 以為受寵幸，懷上龍種就沾沾自喜

幾驚你ok

所以先要攬炒

得啦 繼續出黎囉屌

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

你咪唔好答應囉
反正我地而家矛頭係指向狗
並唔係你地班傀儡

佢有水晶球咩
又知答應晒都唔會停？

一樣都唔答應即係不變
咁咪繼續不變上街囉

咪話我分化
你每答應多一樣就少一批人上街

又黎助攻

做晒咪知lo

攬炒lor

又有得繼續玩

偽政府必須倒台！

人人有案底，真聰明

之前林賤夠大大聲聲話唔會接受5大訴求.結果咪柒住咁撤回lo

陳智障，我地係尋求外國回應訴求
你班垃圾屎尿屁仆街只係識刷阿爺鞋無料扮4條，等天收啦

佢仲up得出呢句嗰下好野，真係唔知醜

算唔算攬炒派大勝

政府做初一我哋做十五

即使政府答應全部民間訴求，激進示威者都不會停止其暴力行為。
dklm on99 咁都講得出

見幼稚園小朋友啊嘛

正苦次次都講大話,你話會回應我先驚啊

更加要集中行動POST

> 即使政府答應全部民間訴求，激進示威者都不會停止其暴力行為

下?????
倒果為因係有一手

示威者不會停止示威，因為政府沒有認真答應全部民間訴求

今時今日仲洗鬼理香港政府咩，垃撚圾，我哋全世界係都等緊美國做野咋，香港政府唔好自視過高啦，我哋而家冇人信任同對垃圾政府有期望㗎啦

他日，陳智思一定係我香港新政府拘捕名單入面！

麥理浩

感謝黨府支持運動

> 不能即時解決現時的社會問題

姐係答應左就的話係可以解決社會問題, 只係要花D時間

Thanks for your confirmation

Noted with thanks.

攬炒啦喂

等制裁啦

佢都幾有機會做撕裂3.0
呢條仆街，林奠，湯渣，何妖可以名列亂港四人幫。

答應就算即時解決唔到，但唔答應就一定繼續惡化
真係冇腦先親中親政府

算ga，多謝佢令我地意志更堅強

咪攬炒囉

ok, 繼續攬炒

英國佬點及中國人咁講法治！林奠呢啲妹仔梗係覺得自己比英國人更叻啦！

好啊

姐係佢唔想解決問題 要鬥長命

你條粉友講法治？笑撚死人咩

㩜炒

攬呀

屌，咁你第一項撤回都咪撚做呀嘛
反正都唔停止架啦

對你地已經冇期望
唔答應就攬炒作擺

答應全部訴求，會有三萬名持械恐怖分子繼續暴力行為

Sor 依家係你地答應 我地都唔會答應
If we burn you burn with us

同我一樣

之前都話唔會撤回，繼續二讀
好串甘伽嘛
繼續lu

幾個月前佢咪又話不需要撤回

繼續 唔好停

已經習慣左每個星期發夢,第二個月果時真係好攰,心諗要頂到幾時,而家每個星期當例行公事,佢要玩我咪個個星期同佢玩囉

陳智思wfc

其實政府係點去理解呢段文字呢？

即使政府答應全部民間訴求，激進示威者都不會停止其暴力行為。

一直都講緊五大訴求
不過你完全無去聆聽，理解
仲要屈番落示威者到
難怪你搞成今時今日咁既地步

示威者要學野啦暴動始祖

係wor

攬炒

好在唔係踢變錫

唔好回應，未支爆仲想玩多陣

冇錯 !
即使你回應晒5大訴求,我地都唔會滿足 !!!
我地要換晒所以黑警, 同埋成個政府班底 !!!!!

無新料，即係維持舊摸式，全部拉晒，虐死，棄屍，死剩既香港人就唔敢反抗

有真普選肯定會停
但你地唔敢俾
亦無權俾
扮咩示威唔會停姐

好彩，幾驚佢話會傾

低智思：柒婆由6月已開始每日係屋企打飛機

都慣咗個個星期運動 鬥長命囉

咁講就好
好過答應一半搞到d 人冇晒火唔出黎

攬炒囉

更係唔會停啦，仲有果五大陰謀阿
【唔係講緊五大訴求】

五大陰謀

1.明日大嶼
2.緊急法
3.智慧燈柱
4.國歌法
5.普教中

更加有地區訴求！！！推翻CCTVB同奶共媒體

連最基本既五大訴求都無，遑論談判！

人權法會制裁你班黑警&陳智思，到時你邊撚到都唔洗去，可以返大陸享受化學食物

支那不是夢

大家可以繼續抗爭

不要說推，請說929 101 齊送中共終
毋忘612 721 811 831 新屋嶺

民意民怨一直加劇
佢咪企硬囉
支那共產黨都要收皮時
港共咪攬住支共一齊死
不過到時陳智思你咪以為走到去外國
全球一齊制裁審判你

今日特手都有會面喎手足

陳智障

繼續抗爭落去 多謝你

攬炒囉
屌你老母

你咁撚串我地咪繼續搞大佢

政府亦不可能特赦所有被檢控示威者，否則有違法治。

講法治？班差佬有守過法？

不停有違法治係佢哋呀 DLLM！

亂葬啦佢實

得
你要玩呀嘛
我就同你玩大佢

留返同美國講

哦。林鄭都唔代港府，呢條撚樣憑咩

依然咁自我，唔信任市民
咁仲學咩人講話要對話解決問題

每星期都可以放題 唔洗日日對住電子洗腦產品

咁你咪答應5大訴求，
睇吓有冇人出嚟咯，
咁撚低能既問題都要問，
乜撚野智囊團呀？
用吓你老母畀個腦諗吓啦！！！

上次林奠係CCTVB話佢係人地亞媽嗰日呀，你夠話肯定通過到送中法啦，又話上次高鐵都係咁，所以唔駛驚，babababa..........

你咪唔好答應囉，睇下跟住落黎會咩後果。

塵自私！

制裁埋呢條撚樣啦

呀林生都未必見到佢

本身都驚抗爭左一百日大家會泄氣
你幫我地打氣無理由唔繼續

辱警罪呀仲有

咪攬炒囉,準備核彈中...

果然係最大攬炒派

掂喎，仲要請多唔知幾多個懲教........跟住全香港人唔係罪犯就公務員，無人係出面搵錢，睇下邊個交稅，邊個養政府。

拉啦，夠薑你就拉晒，到時我地係入面日日唱願榮光歸香港，吹咩！

無諗過會班政狗會答應,遊行我們預左繼續

多謝攬炒

不如唔好講

最怕係呢個

讓抗爭怒火繼續燃燒

唔怪之得呢個政府成日錯判民意啦
原來有d咁既智囊團
究竟呢班玩左香港廿幾年既人 幾時先會死得晒 成日以為自己高高在上 其實佢地只係食正呢個世界發展個段時間 咁岩上到位咋

如果多一百個岳家軍 戰果好唔同

即使政府答應全部民間訴求，激進示威者都不會停止其暴力行為
未試過又知

我都咁話

都話攬炒制係你度 快啦

唔回應, 咁仲對乜撚野話
屌你班友先係最想香港陷家剷

挑！洗你比面？行會？有用嫁？

楠炒啦仆街

hahaha

Noted thx

如果你個撚屌政府答應 我地就真係無得搞

"只是很多與她會面的人都未必希望其他人見到。"
咁全部同我收撚皮啦

英國人做到的中國人做唔到。

民意係驚你會答應

等呢班仆街講因為即時見唔到效所以就唔做好耐

出彈啦各位

多謝你斷埋和理非後路 無人會可憐政府

佢試咗答應
但係我地都繼續暴力？？
點解我唔知嘅
如果唔係佢又知我地會繼續呢個行為呢？

之前都話初心係好
咪又係撤回

慢慢打飛機la
港共

10月1號200萬+人着喪服幫支共賀壽

多謝助推法案

差人 私刑 已經係犯法

吓要數年就唔做架啦

又開始放風變四大明明重未過垃圾會消失送中法

即係力度唔夠

政府官員親口證實香港冇民主，政府唔會聽民意

呢條仆街想做特首，送林奠去死

唔守法嘅人 講法治
殺人政權 譴責人暴力

Noted
-完-

不嬲只要港共唔投降 我地就冇得贏
所以贏只係Bonus
但我地就算贏唔到 都唔會益你班狗官 & 商家佬
攬炒喇契弟

邊條粉腸負皮

降低食物中鹽和糖委員會主席

多謝補給。

拉晒d popo先唔該
同林鄭本人

屌佢老母，我哋幾多手足冇咗條命、俾人虐打，俾人強姦，俾人亂咁拘捕

一日未血債血償，唔使旨意有結束嘅一日

應D唔應D先最難搞

up

咁攬炒囉

你未回應又知回應左唔會平息既?
咩logic?
我都夠可以話唔回應既話閘大大會生花柳啦

感覺佢係因為之前「正式徹回」，引起部分人有感被當condom
今日講黎想穩定軍心，叫班何妖and friends放膽搞事
咁多位手足，小心

閱。哦。

又未答應晒，又點知唔會停？

攬炒！！！！

你老母臭閪死林鄭嗰衰樣見撚到就嘔

行會成班垃圾
講咩都無人會想聽
直接入制裁黑名單就夠

你班正苦膠官會死得好慘

612 721 811 831cctv 新屋嶺

恭喜陳智思加入制裁名單

陳智思

完

Noted With thanks

理得你死，總之依家攬炒，你唔怕無晒資產咪繼續攬囉

就憑你這句，美國通過香港人權法案又邁進一步。

閱

繼續抗爭

又多個名寫入death notes

唔答應咁香港人咪繼續抗爭囉on99

好彩你講明， 大家可以繼續抗爭

好，最擔心你應承

唔答應五大訴求，仲駛乜春對話平台，直接開拖啦，你有三萬，我哋有二百萬。

原來陳智思係大台

推到政府回應

五大訴求 缺一不可

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

同特首見面都唔想俾人知，你班仆街講出口覺唔覺得有問題

Keep going

因為距先係大台

原來係提醒我地要升級

正確嚟講係：
「本屆」政府不會答應

可否做本地及國際文宣：

1. Counter 返政府所謂的回應理據

2. 申明返點解回應左一個訴求亦未能平息民憤⋯⋯例如政府以不同手段繼續打壓，各行各業及白色恐怖等要舉埋例子，以及警方繼續濫捕濫告，警暴日益嚴重，政府包庇，令民怨繼續升温

3. 以監警會取代獨立調查......除了監警會沒有legal capacity 去查出真相外，因為會涉及重要官員，企圖逃避責任，警察有中共撐腰，可以視無忌彈，所以拒絕成立

4. 如果不消除暴動定性及特赫示威者，因為要依法辦事，咁所有過份使用武力的警員，不帶委任証的都應該無一幸免⋯⋯要特顯出政府敗壞的風氣，雙重標準，沒有遵守法治，帶頭破壞，民憤難消

5. 要申明點解由林鄭下台去左雙普選⋯⋯特首連辭職嘅權利都冇，完全被控制，對外說沒有實際情況已經顕示出來，雙普選是基本法賦予的，中方從未落實等等.....

依d米有智慧咯

依家依班高官？

(代post)
其實我想講有連登Account 嘅人可唔可以開下行動post 同文宣post? 啱啱睇，成版都係831 ，我知道大家好擔心係咪有人真係死咗，但係可唔可以唔好忽略埋其他戰線？其實呢個情況持續咗好幾日，外國傳媒同對家已經係咁抹黑，我哋要反擊呀！文宣係最低成本、每個人都可以做嘅嘢，我哋唔可以輸，最好好似之前啲連登巴絲打咁講，每人出街隨身帶住一疊文宣，見到啱位就痴，唔好再局限於連儂牆，我要出街周圍都見到！

仲有呀，又話十一要大搞全世界反共遊行，得個黑衫日，你做國際文宣至少要兩星期㗎，Twitter, Reddit, fb, ig, YouTube 大軍去晒邊？

仲有仲有，其餘呢個禮拜嘅行動詳情同地點又唔清楚，我見到網上有好多post 建議唔同嘅行動，但係資訊好分散，唔該集中返啲討論！！

wfc

仲駛問既
梗係解決晒現存有問題既人咪得lor

呢個陳智思真係豬隊友btw

yes

on9
你話唔會我地更加唔會停
睇下邊個驚邊個？

有理由懷疑，佢同佢嘅朋友林鄭，係一齊受訓嘅高級英國間諜。如果唔係真係解釋唔到

就比狗府睇吓香港人堅決嘅心係點啦

屌佢

例如，中聯辦定其他北方黎既官員？

建議所有遊行帶埋國泰個d白色恐怖事件做文宣
講埋新屋嶺同831，等大家知道香港政府帶頭做反人道行為
講埋需要國際制裁同雙普選
成件事就perfect

佢地日日逗人工梗係唔想完

酒店旅遊業既朋友，認撚住呢班人先係令到你地冇工開既罪魁禍首

攬炒，攬炒！

升級！

你呢屆政府唔答應，唔代表下屆政府唔答應，到時候追究你班埋廢官。

行會是否慈善機構? 入親去嘅都係智障

政府有吉屎，咁就繼續同佢玩落去

全民岳家軍=被捉人數最少少70%

唔知點解每日7月1有維尼入港我都想攞把狙打落維尼個頭度

焦母

小弟純尻噏
插細力少少

之前有某某政治分析員
話有個Plan B
內容如下

搵個機會迫林鄭下台
仲要係悲慘收場等香港人開心下先
之後搵民望高少少嘅張建宗上場
佢為左要令市民開心d同報比果類渣屌果次嘅仇
就成立獨立調查委員會
再換埋果幾個律政司保安局局長

最後再開空頭支票
應承你雙普選（行政立法玩23年比你選一次立法會同特首就到2047無得玩）
至於暴動定性同特赦
會講為左不影響法治而唔能夠特赦，但會應承如果證明係黑渣濫告濫捕果d就撤回起訴

淋病推陳智思出嚟講呢番說話，我估其實係再進一步破壞佢聲譽，等佢唔好好似姐姐咁痴心妄想做下屆特首。

仆街政府夠話送終條例唔會撤回啊，而家呢？

你唔用幾年搞返掂佢 今接下來幾十年都唔會停

大家睇睇盧子健呢篇文章...

所以對話會可以極速解決？

Tui

點解真正有罪的人例如林奠陳智思你呢班人就能夠逍遙法外？？

加速美國推動民權法通過

Ok
繼續

預撚左啦

陳智思 似係輕度弱智
講ge 嘢完全冇羅輯

政府咁講其實想推卸責任
根本依家民意大部分都唔信政府同警察
未想洗腦話比人知就算應承五大訴求都止唔到亂囉
比個藉口自己根本唔需要應承訴求

垃圾陳智思

聯同民主派一齊做嘢，有冇可能？

除非老解入城/拉晒二百萬人
如果唔係咁咪繼續消耗

根本成個行會都應該問責下台啦

後果自負後果自負
諗起條大陸喱講呢兩句都好笑

佢係咪覺得講完呢句，我地會話「哦？點都不了呀？咁算啦，搞黎無用啦，返屋企lu~」 咁樣？

記得撳錢啊

陳自私收皮啦

而家政府一定唔會回應訴求，唯有斷香港經濟逼政府跪低

一直以嚟都有撳呀當然

就算回應 都係太遲

佢老幾二打六返去瞓啦 幾時輪到佢話事

垃圾政府

你咁講係唔令到我驚架

咁唔駛傾啦